點解an機唔比內部錄音？

想錄個屏扮文青都唔撚得

an機就唔敢cap圖
驚比人見到條bar

大陸仔

點解就唔知

解決方法就係裝xposed modules: screen recorder

咩叫錄個屏？ 支那仔可唔可以用返人類既語言？